美參議員科頓：北京可以封鎖美軍停靠香港，但這不會停止香港人追求自由

講真
中共咁做有咩謂

北京越多動作，越惹人反感

最好趕哂非港戶籍人士出香港

推

咁去台灣泊 之後佢哋即刻開返香港比你

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍談家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾個人？ 養了幾隻狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有共匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

對我哋係好事

中共越on9 越好

最好出埋義和團打外國人

美軍vs 港警

心諗:乜水警輪可以阻到軍艦咩

Res/Sen : 唔好再送彈藥比我啦, 以後屌幾句支那瞓係度都贏

神風popo

Navy:我要去灣仔玩女人

咁咪去高雄囉，一年去幾轉高雄，咁次真係高雄發大財喇。

美軍補給帶動物流同，水兵又可以帶動消費。都唔知邊個on9，食台妹仲正。

最尾張相

我地要靜靜地贏 唔好提水

玩嘢去基隆 唔好益條魚

賓妹：

唔比泊香港，咁過台灣泊囉

台灣 沖繩不嬲都有

成個南海 我全都要

台灣都成日泊，落南海玩先正，大陸有種就打美艦

你屌中共on9佢都只會繼續以為自己好撚醒
你讚佢好撚醒呢 呀佢又係會繼續以為自己好撚醒架wor

台灣啲豬冇豬瘟，食得開心又放心

人哋可以去台灣去日本，真係咁重要咩

一隻一千人既艦黎一轉補給燃料，食物，日用品，加埋上岸消費洗費真係好易過億架。如果黎著人多既航母連戰鬥群，億億聲咁單向PAY俾你。有錢都唔可以賺，中共先係最想香港攬炒果個。

中共完全係目中無人
同廢老一樣活喺平衡時空 好事

歡迎維尼帝向萬國宣戰

好想美軍黎
齊齊唱
Oh say can you see by the dawn’s early light!

越南，菲律賓又得，有急需既可以帶多隻補給艦或者用運輸直昇機運野。

中共其實變相幫美國練兵就真，人地已經久戰沙場，而家連和平時期都可以建立有警惕心理。

中共零智慧

O'er the land of the free and the home of the brave

最尾個張相

美軍都唔洗面罩
香港popo?

呢日好快到

只怕佢無呢啲動作乍

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

如果個譯名冇咁支那合好啲，湯割頓？

自由才是人民的港口

出左,之前有記者係北京俾人打

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

go navy 巴打上唔到岸

「Oh say does that Navy Go
Banner yet wave~」

仆街似曲線寸自己人

最初仲有半絲信過大棋論
經過呢半年發現佢純粹on9同長期躁鬱

最好趕哂非港戶籍人士出香港，仲有兩代廢青、黃屍！留得全藍腦殘🐷、狗官、沉默類廢老

你要用小學雞嗰種思考方式先會明

This way sir!

有咁快走咁快

佢只會趕原本香港籍

光復香港
驅逐雙非

講咁撚多做乜，講到底就係中國就係反民主反自由

全部相都係殘體字

幾時輪到你帶路？領導會先行呀！

Sir this way

北京外交級數 = 小學 ........ 雞

sir this way

中共收皮啦

用14億粒木彈射爆你軍艦

希望唔係認真， 因為做到咁好撚嘔心， 好似太監見到皇帝咁款

因為幾個月前開始己經見到依個po

小氣
成個國家根本係流氓嚟

身為一個大國, 真係好肉酸

冇計 甴種係小學雞

所以死都唔會收回在美留學生

佢地既思維係14億支蝗開心 夠俾佢地打飛機就得

台妹補給